---
title: Какие ресурсы требуются для осуществления вашего проекта?
taxonomy:
    category: docs
---
Хорошая финансовая смета должна быть как можно более конкретной и отражать все доступные средства, их объем и предполагаемые издержки. Прежде всего, важно определить, какие именно материальные средства необходимы и каково количество (объем) ресурсов каждого вида, требующихся для достижения поставленных целей. Эти ресурсы могут быть разбиты по категориям, например, кадровые ресурсы, технические средства, товарно-материальные ценности, средства коммуникации/публикуемые материалы. Подготовьте перечень необходимых ресурсов с указанием их количества и постарайтесь при этом дать максимально точную информацию.